聽聞係電視台落廣告，電視台會免費送網上打手服務係催谷網上人氣

有冇人知內幕